警察隊真係充滿愛心

個差佬唖既，都聘請，無歧視

一L流